［突發］蔡少芬5歲細女幼稚園畢業

44歲蔡少芬（Ada）同老公張晉話咁快結婚十年，步入錫婚，大女楚兒（湯圓）現年7歲，細女信兒（包子）亦已經5歲。

昨日係包子嘅幼稚園畢業，張晉喺社交網貼相並留言：「今天是信兒（包子）在幼兒園的最後一天，一眨眼就兩年了，還真有點兒捨不得。不過暑假後就能和姐姐背着小書包，手牽手一起上學放學啦，內心也挺期待的。」

相中Ada同老公齊齊陪包子返學，着天鵝公主裙嘅包子十分可愛，Ada轉貼老公帖文並寫道：「今天也是父親節的活動！真好！最後一天兩個意義！不捨但期待！」由於幼稚園有好多主題活動，之前Ada經常要D.I.Y.為囡囡炮製唔同造型，不過包子今次嘅公主look太漂亮，陳法蓉抵死留言：「張家可愛機靈的小包子一天一天長大了，今天這件美麗的天鵝服：目測不是涼涼（Ada）親手做的，為何？因為裙子很美。」

連登仔快啲去傾定婚約

幾靚女窩

大女同蔡少芬餅印咁 少見啲女遺傳到靚基因

馬英九看手錶

已可食用

唔洗講野啦我地

囡囡有遺傳到ada既靚靚dna

劉鑾鴻發來賀電

兩公婆都靚

餅印

馬英九看錶

你對Ada唔好咩

關細劉咩事？

真係恭喜你呀

對Ada仲好！

係都我個仔先啦

幾靚
應該由細食澳至尊

係都大劉個仔先啦

4歲人仔就有七十幾億身家 各位姐姐妹妹準備腿張開啦 過多幾年食埋阿哥果份就百幾億

費事嘈

戀戀芭比都返咗嚟 但費事嘈唔知去咗邊度？

幾靚，但點解依家俾人感覺好八婆feel

遺傳呢家野都可以正正得負, 生仔六合彩唔係咁易玩

沈月

老左走晒樣

優良基因
唔似啲北佬

快d捧紅佢tim呀

幾靚女
我真係恭喜你呀

係都比牧師先啦

扯咗

奶共
奶親共都會走樣

成街人都睇死你開公司仲開戲俾佢拍！

迷你版蔡少芬

曾導演你會唔會開套戲畀ada 囡囡拍啊？

個女就算似老豆個樣都唔會太差

咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

其實唔止個樣 係成個『格』唔同咗

睇相聽唔到把聲咋嘛 一開聲個格咪同依家一樣

把八婆聲真係頂唔順

叫我老豆快撚d捧紅佢

你開套好似七月與安生既戲畀佢兩姊妹拍啦

佢個西班牙老公呢

女長人